火影作者作者岸本齊史新作瘋狂奇美拉世界 中文

打錯岸本聖史先岩

岸本細佬黎

之前套
666撒旦
助太刀06 幾好睇

細佬d野好睇過火影幾多，666個結局屌打火影啦

睇撚左啦
細佬呀

不過細佬畫風係唔夠好就真，橋段都係抄多，故事有少少亂，不過結局算高汁（剩睇左666，之後有冇進步就唔知啦）

井台主一時心急先打錯

之前有套玩貼紙既簡直係垃圾